\beginsong{Un nuevo mandamiento}[m={La Última Cena - Jesucristo Superstar}]
\beginverse
\[D]Yo os doy un \[A]nuevo \[F#m]manda\[Bm]miento, \[(D7)]
\[G]que unos a los \[Em]otros os a\[A]méis \[(A7)]
\[D]tanto como \[F#m]Yo os he a\[Bm]mado.
\[D7]Este es mi man\[G]dato: mutua\[A]mente os ama\[D]réis. \[A]
\endverse
\beginverse
^Yo os doy la ^paz, os ^doy mi ^paz, ^
^no se turbe ^vuestro cora^zón. ^
^Yo me voy mas ^volveré a vo^sotros,
^no os dejaré ^solos, con vo^sotros esta^ré. ^
\endverse
\beginverse
^Nadie tiene ^más a^mor que a^quel ^
^que la vida en^trega por a^mor. ^
^No os llamo ^siervos sino a^migos,
^porque Yo os he ^dado lo que ^mi Padre me ^dio.
\endverse
\endsong
